如果我地寫 保護香港警察 免於降級為公安

比前線dum落地下比警察睇

佢地比大陸公安叫佢做香港老弟都唔覺有問題

大叫 今日你條前線已經有四五個係大陸武警
他日你條team 有一半變成大陸仔
再之後連你上司都係大陸仔 你嘅前途仲剩返幾多年呀